我好掛住妓妹(gay sis)

你這該死的 溫柔 讓我心在痛 淚在流..

Yo dude i thought your a player

I'm a player, gay sis is the coach🚬

利..